[號召] 每晚十點 所有人同我一齊大叫林鄭下台

無論你係街，係屋企，勇武定係和理非

都可以做到

每晚十點去窗邊

攞定沙煲瓦撐同我大力敲

一齊大叫林鄭下台

我要全香港每一個角落都聽到

有無人同我一齊！！！

林鄭下台！！

為時十五分鐘

要全港七百幾萬人都聽到

正

推

有無文宣嘅朋友可以幫幫手

每晚振奮人心

大家會知道有幾多同路人

無論和理非定勇武

從不孤單

推呀
拎撚埋支咪叫

推推推
要全香港一齊叫

林鄭下台！

on99

咪撚on9 從來林鄭下台都唔係抗爭者主要訴求

唔想佢下喎

一開始得自己嗌
唔緊要
繼續嗌
大聲嗌

好快同路人就會和應

好快全香港所有人十點正就會同你一齊屌柒林鄭

咁你想嗌其他咪嗌其他囉

重要咩

到時你就知

負皮唔出聲

你想嗌咩口號到時隨意發揮

呢個做法係突破同溫層

比其他人知道

示威者唔係少數

推！